陳雲：綜合分析一下星期日的大型示威（如有）是否要參加的問題：

陳雲：綜合分析一下星期日的大型示威（如有）是否要參加的問題：
一、香港人為了人權鬥爭而被警方殘害的受苦者記錄已經達到，甚至超量，繼續去示威是泛民要拿回功勞的確認權，這是對的，但也無需在這個危險時刻。即使為了爭奪威望和選票，也要避開今個星期六、日。可以用舉辦展覽宣傳的活動代替。
二、大陸在此刻於香港邊界集結幾萬名公安武警，這是準備要用的。香港是可以徵用大陸武警做特別服務的，不是犯法。
三、星期二的遊行以民主中國為主題，但與會者很多是港獨。這是與反送中無關的，只是激化五毛及間諜的反應。我認為他們是刻意如此。此外，警方未必批准不反對通知書而令參與者干犯形成非法集結罪，而且參加者群內氣氛充滿仇恨，容易被挑逗而毆打殺傷警察，之後製造警察被傷殘事端。平日不怕這些事發生，但這關鍵的幾日就盡力不給這些事發生。
四、習近平很想取得平定香港的功績來穩定權力。沒大型示威，他會說和平震懾了，取回面子。真有武力示威，他也不留情，會用武警鎮壓的。希望他聰明一點，這兩年中國經濟在走下坡路，是經不起外國制裁的。以前天安門鎮壓可以換了中共幾十年的的安全統治，那是因為當時經濟上處於上升期。時移世易，習近平如果這樣想，是昧於時勢。

推

推香港到緊急關頭

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

冷氣軍師又想出山扮大台

好多人已經唔識邏輯思考 獨立思考
陳雲提出一個論點 都有論據論證
各位睇完論點就唔思考佢嘅論證
論點岩你心水 或自己諗得通就陳雲有食藥
論點唔岩聽自己又諗唔通就陳雲無食藥
有無諗過痴撚線嘅係你自己呢

睇呢段片啦完整好多

咪就係

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

我需要笑嗎？

Push 我陳雲對

佢係叫人唔好去8.18wor
咁都繼續撐？